點解唔搵Antman走入Thanos 個肚度,然後變大撐爆佢

可能係 2/14000606

因為dr.已經講咗得一個機會
呢句係屈機無得駁

結果係夾死Antman

總知就係一個機會啦
可能thanos個肚頂得順
撐唔大呢 到時antman係入邊死撚埋

有冇諗過antman感受？

點解唔叫雷神著嗰套衫變大？佢應該頂到，一人又有一套衫

可能Thanos啲肌肉勁到可以將Antman夾死

其實可以有好多方法好快打死thanos
只係導演唔想俾佢咁易收檔

屌大thanos個肚仲好啦

Iron man出盡奶力先打到thanos流一滴血
Antman應該會比thanos兩塊屎忽肉夾死

其實antman一開始就變巨人
之後捉住thanos玩深喉
起勢咁屌佢個嘴都有排玩

屌你 咁飛入口呢
飛入眼整盲佢呢

咁咪得囉屌

gv劇情

咁就變左1/700303

？？

咁不如縮細美隊個盾放入去再變大佢

不如改到im套甲有縮細能力啦

其實係有可能
不過樓主計錯咗prob
係28,001,212
Dr strange 約簡咗

2/28,001,212

加埋變大能力，黑豹個能量吸收，跟住套甲比美隊著仲可以配埋個鎚

個個都整到有裝甲有放大縮細有盾有鎚

金草米

臭撚死左啦 點變大

隻手裝埋spiderman啲蜘蛛絲，後面加埋iron spider啲腳，一隻手踭裝美隊個盾，咁就可以一隻手stormbreaker,一隻手鎚仔

呢個解釋真係好屈機

無論你有咩答案，dr strange都睇過

On9你又知thanos有屎忽？冇點入去再變大

可能thanos外星人無屎眼

Thanos 一打定就日日食菜飲湯
好明顯先前便秘得好勁
Antman 無可能從屎忽進入

照理thanos 個屎眼係處
應該會好緊
antman 可能會被夾死

上面三條gay佬成日屎忽屎忽
唔比喺口入？

其實羅素兄弟都冇諗到呢個可能性。凈係諗啲大路既

數學攞u?

佢用呢個方法殺
你地受唔受先

點解唔上網問連登仔
咁咪變1/1

跳入去將電神個釜頭變大

Antman點拎個斧

個斧(注意係個斧，唔係錘)都無落咒，邊個拎都得

嗰陣一人一套白色制服一早就要咁改啦

咬爆你

但係導演好似話佢睇嘅咁多機會入面係睇唔到隻老鼠整返antman出黎？姐係dr strange都無預到antman會出現？

係佢睇咗14000605個啫
唔等於睇晒所有未來

因為Dr講大話,其實唔止1個可能

死gay佬

可能太硬。變大反而係antman被壓死

DS睇咗套end game千四萬次先睇到一個贏嘅ending我諗唔係無其他option嘅，但係可能要睇多千幾萬次

你係佢會唔會繼續睇落去?睇到個贏嘅劇本就去馬啦

諗起gigant

呢個講法最合理

即刻變左cult片
遲啲antman會唔會致敬返呢個梗呢

冇antman 出返黎點會有之黎嘅野呀

點比小朋友睇

gigiant條橋黎播

你係王梓軒？

你點知Thanos咩構造啫，
雷神俾成個星球嘅能量射都冇事啦

7000606？

都2019.6.3啦 仲講埋啲戇鳩野 不如準備定6.9遊行

沒有 你只想到你自己

holy shit hole

千四萬/2係七十萬？
冇讀過數學？

使撚
其實丟間實驗室入去都夠做

JoJo暗殺小隊個縮細佬都用過呢招, 飲架車落肚跟住

Thanos個身唔係一般凡夫俗子
雷神飛起攞把斧斬落去都係傷少少
之前羅素兄弟好似都ban左Dr. Strange切手
Antman入左屎眼只會迫死

唔係1/7000303咩
我仲以為我蠢咗

為左整死另一個福爾摩斯

笑撚死

咁我舉100000000個答案，實有啲係佢冇睇過架喎

你咪當ant man點都出到黎
差在幾時同咩分法

Iron man 直接用time stone 令佢變細個咪得

咁多個王梓軒

我覺得你地諗得太簡單
成日淨係focus 係點整死thanos

要諗下其實佢下面係一隊龐大軍團
佢死左可能有其他人取代佢
佢個女（nabelu) 係最有機會成為接班人

所以最後係要令成team 人消失先會成功，否則可能只會不斷死灰復燃

利申直必

計過數就知整唔爆

Dr Strange: 睇過啦，唔work呀

其實唔比佢未睇哂所有未來架咩

其實比個星球能量射完就死架啦 係拎番把斧覺醒左先冇事

Thanos : what the hell are you doing?

Antman : whatever it takes

whatever it takes!

i'm starving

autman想撐死佢前提係要埋到佢身先得
但係連廢隼都可以睇到縮細咗嘅antman
你地估下thanos又會唔會睇唔到？

迪士尼受唔受先

殺死左thanous唔等如贏左，如果係咁，頭十分鐘endgame已完啦

係要將全部消失嘅人救返先叫贏

邊個話外星人一定有C眼？
你有無見過佢柯屎？

其實變大把stormbreaker丟出去有無得諗
打橫丟應該夠滅團

可能泰坦星人冇屎眼呢

而家卡通片咩？

雖然迪迪尼拍開卡通片

佢連同性戀都受啦，宜家入屎眼會唔受?

但點解a3嗰陣，個斧頭會自動飛去雷神隻手?

可能係臭死呢